背後女人其實係咁既

當我工作趕到夜深時
拿來清單三番四次
和無悅色的這個老虎
當我思緒不夠集中時
連忙擲出清單細緻
唯求做我的燈塔 喪失鬥志.....

想唔理你任由時間過
無奈的眼神呀
心境好燥
蜚語流言聽得了太多

請確保你未來唔係我
就算日子不好過 未忘記愛
未忘記有人未有放過我～～～～～

呀